其實朗迷乞人憎真係唔係冇原因

其實應該都冇人唔覺得琴晚佢係打得好
但你老味啲仆街朗迷好撚堅持話牙朗一己之力入3球救左祖記
屌你老味當啲隊友冇到 有兩球都係人地斬比你
球12碼又唔係你博嘅 啲功勞自己拎哂咪就係你班撚樣乞人憎嘅原因囉 次撚次都講到個世界係得你勁 其他人個個都廢鳩先安落
利申覺得牙朗琴晚係抵讚

樓主一贏波就咁搶口

仆街用錯account

清 識唔識閪睇波?
我朗開龍門球直射3粒
唔撚係一己之力?

迷朗 = 自我迷我 鐘意高調 鐘意fancy野

屌帥尋日不斷因戰況轉戰術冇人理

但朗迷個個都眼神凶狠喎

唔過兩頁

係要踩下人地先安落
報復心態
完全係唔抵得以前美斯lead住佢俾花迷串
追返和又想得守進尺

明明足球就係成隊波踢
九成入球至少關幾條友事 都未計戰術
牙朗你又唔係美斯咁連過幾人
但彩又你拎鳩哂
尋晚蛆四隻高佬放係禁區 兩邊瘋狂燒味
擺明戰術取勝
然後又講撚到牙朗一人救世界咁

最撚柒係而家牙朗老咗
無咗啲好出位嘅個人能力
就開始吹奏係靠佢領導團隊 提升士氣
歐國盃決賽係場邊做啦啦隊照拎金球獎

唔係人地出界 邊到有龍門球

佢射中對手
都係一已之力

花迷自己咁樣話人
不嬲都係贏就花 輸就隊友西架啦
世盃自己射失 一切都係西瓜搞到佢冇登基

我地朗迷話點就點啦

頭鎚要我朗入先入到
12碼要我朗射先射入
關其他人春事

我朗加求其10個人湊夠11個就得啦

樓主冇睇場波扮有睇

嗰兩球頭鎚係啲傻鳩閘冇望人鳩斬，係c朗自己跑十幾米去追個落點先入到

你都on9 屌鳩朗迷又花迷呀？

樓主怨婦迷

起碼個眼神係一己之力！

係呀係呀
無望人鳩斬都斬到軌跡落點去尾柱位呀
你咁勁你斬黎睇下

又黎無限供應論呀？

明明最撚鳩屎就係班花迷
最撚鐘意講到小花一個carry全隊
出局就係豬隊友拖累

歐聯係咁 世界盃又係咁
明明次次出局 小花踢閪波
都係屌班豬隊友

將所有頭鎚/撞射 歸功c朗一人，神化佢嘅入球，彷彿傳中嘅人係蒙住對眼鳩咁出波。

up